Tiktok如何影響美國大選結果

其實唔好睇少呢批年輕選票 特別係年輕人多左膠 佢哋有機左右選舉